依啲係塵定蟲?

發現本封塵嘅書上面有依啲粒粒
本書放喺書架最頂
其他書冇事
有冇人知咩嚟?

曬乾嘅書蟲?

似蟲屎

咁大粒塵？

曱甴屎

答案係塵蟲零

呢啲係屎

諗住畀啲假希望自己會好過啲

曱甴?

仆街曱甴當我本書係公廁?

無事嘅，擺得耐乜都乾哂

攞把掃輕輕掃走，搵少少火酒（依家火酒矜貴慳少少使，真係少少好）抹一抹，真係驚就上口罩、手套（無就事後梘液洗手）

再唔放心就的起心肝大執，睇下有無機會清到佢哋喺啲陰濕位嘅竇

龍

唔係昆蟲遺骸都算你好彩

火酒用晒又買唔到
好彩本書有包膠
多謝你咁用心解答

係屎嘅話都唔好過得去邊
即刻覺得有啲痕

兩睇啦

屎嘅話即係食得好住得好，你見佢唔到就同佢共生，你無病無痛咪大家同一屋簷下相安無事
我張枱有時係垃圾崗嚟，好日就惹一兩隻蚊滋咁嘅烏蠅，過幾日就會發現佢攤喺樹，我又唔識幫昆蟲驗屍，都唔知係咁都餓得死佢定我份人毒得咁七彩

畀我搵到隻嘢嘅佢實死梗
做唔到你咁心胸廣闊
諗到有隻昆蟲當我屋企係公廁就毛管戙
我諗巴打你都唔好養咁多烏蠅為妙

諗落佢識定點去廁所都幾乖